pccw 500mb Router買邊隻好?

屋企最遠隔兩道牆, 邊隻用到最盡?
應唔應該LAN線插ROUTER
兩部電腦再插router?

thanks

電腦多數打機睇youtube,2部電話睇片

400呎左右,單層
router應該擺細房入面

TOTOLINK A2004ns
this?
之前用左tplink wr841n, bb100 幾年都OK

繼續R7000同AC68U之爭

Ac 58u ok?

R6220?
淘寶２ＸＸ人仔

唔打PS4又唔用VPN既話,用PCCW送果個室內wifi夠用